(London)有無倫敦巴打絲打

小弟嚟呢邊第一年
揾下同路人

推
想識下人 喺London真係幾Lonely下

讀緊書? 返工?

下星期黎

巴打啱啱移民過去?

5日

又見到巴打你

同路人
早兩日病左 自己一個好辛苦

倫敦真係好悶
諗住等陣去T4買奶茶飲

YMS

好少話真係難飲
最多都係太甜/珍珠太淋/無茶味個類

幾耐以前
我只係嚟咗幾年

working holiday

3月過黎WH
睇緊D住宿

倫敦撚 日日返學assignment多到爆 冇咩時間出去玩

巴打讀邊間

London jj

Thx bro!

London 黑人大學

我都第一年黎，真係好撚悶
我ucl

根據經驗 開谷後最快一個月唔使就沉到落泰晤士河底
係post傾唔好咩

5年
不過都係第1年係london 之前係第二度讀undergrad

同路人

London jj is here

巴打喺英國幾耐啦？

London jj lm

Yo
原來連登比我想像中多人嚟倫敦

原來真係好多倫敦jj

UAL 住邊個 Hall?

yo
絲打(究竟紅字係咪等於女 求解答)你喺呢邊讀書定做嘢？

<member>唔係 但係有個 Hall 係我住嗰頭</member>

7 咗

笑咗

係
但我覺得抵俾既 倫敦多d機會同埋講talk個d guest speakers都勁d

我係真絲 讀書啊yr2

London 讀緊master hi

ual +1

巴打 我嚟緊9月都讀LCC master，想問campus 會唔會好亂，有咩hall推薦～
今年學費又加價 要俾多成皮野

相認
我9月先讀 MA Arts n Lifestyle Journalism
諗緊住dorm 定同fd夾租 不過fd係East London 返工 一頭一尾

就係唔想住elephant n castle 好似好亂
once u go black...

其實我都係絲
如果無堂我會朝早六七點先瞓

我都開始唔識畀反應

未住過南邊 介紹唔到
我都想住下 但覺得貴

巴打識唔識人想夾租

其實本身有興趣既 但係讀到上去真心難

...其實肥絲大隻就係我

好鬼遠

[/member]六月去倫敦實習 [/member]

自膠

我試下

推 各位倫敦巴絲有tg可以入嚟吹下水

LM, 黎倫敦 exchange 中 🙌

巴打邊間？

我應該特別啲, 我 master program exchange, not undergraduate

London jj
之前係Leeds讀左5年

下奏

你地兩個
我平時淨係瞓三個鐘都起到身返早

我都試過

wtf咁凍都起到身

我鐘意leeds多啲 啲人friendly啲同冇咁迫

好凍咩

想識下London既大家嘛

做咩講出嚟

Insert cash or select payment type

有聲

噚日去旺記食左碗燒鴨湯粉 即刻有返滿足感

賣鯛魚燒嗰間有冇？一時唔記得

旺記食野一定要少油

係度吹水都ok啦 推下post

報到 undergrad MSci final year

agger

奶茶絲好快手喎

無咩做 一得閒就f5

你地平時夜晚有咩做？

完全無野做

ucl jj lm

全職廢青呀

去下其他地方見識下 好多地方都好靚

無興趣打下機咩？

Hi jj ucl留名

好撚幸福

長期old street 岀入
Old street 自己岀去租貴到仆街
3xx per week

多謝
英國一個朋友都無

有冇人讀LSHTM

好勁？間uni好專

慣咗3,4點瞓

咩叫好勁

無

個範勁

UCL post grad 留個名先

唔玩league table，行外人唔識好正常
eth夠好多香港人唔識

[member]per week 啦[ midland就per month /member]

睇科真係 archi既話香港當eth神咁拜

Old Street JJ

下半身配瀨屎褲？

就算係share我都覺得係幾貴

邊間
eth唔好話 archi,狗屎垃圾科都當佢神咁拜
btw eth archi係咪歐洲／全世界最勁 唔該唔好提咩qs19排名

唔好咁啦，我係為左覆尼個post先申請account
諗唔到叫咩名好

cls 個po推得好快

做野啦 same here 情況完全一鳩樣

唔知點解因為你改個咁嘅名
令我估你應該係巴打而唔係絲打
btw你住old street幾錢per week

B記
好難講邊間最好既 B記 ETH Delft 都排得好齊下
全世界既話更加難講 始終間間既approach唔同 我自己鐘意B記畫公仔多d

巴打咩科？

我真絲泥
£310 per week包水電煤wifi

情況完全一鳩樣

求相認

好貴!自己一個住？
BTW連登真係有好多睇唔出係絲打嘅絲打

邊間

係，下年仲要加價
要改咩名先似絲

啲公仔係咪指好抽象個啲isometric drawing？
係就好靚，但其實有咩用 前排我都想show你地啲畫問tutor有咩用

UAL 連登gp

走啦 Facebook一大堆gp可以搵到啲平好多嘅地方可以租

睇unit brief 個個唔同 多數講concept多 你同畫咁吹水但你要吹得叻
technical既野係分開 有另外module會跟進

icic
你點知unit邊個好邊個唔好

搬屋好煩，仲有一年頂埋佢算
同埋住得幾好

冇架開學睇個unit presentation 睇直覺鐘唔鐘意 跟住要interview
之後都未必入到 我就係比人掉左佢第2個unit

冇問下師兄姐？一跟跟成年喎

btw 你地每年幾時有show?之前miss左
你地係咪自成一角同其他系唔同，始終你地地位比其他系高

有啦但都好睇你個人能力 情況就係同jupas一鳩樣 如果你入唔到first就係咁大了
我就係報處錯左揀左個勁難入既之後易入都入唔到了

年年都有呀 同學們都剩係會用自己building唔會去main lib果d
因為自己buildingd野都叫齊冇需要用人地野

唔記得講 6 7月係show

你地都幾大 淨係入口都吉左勁多位
咁有冇同其他faculty合作，我成日覺得唔同理科友合作好難同mit eth打，雖然你地定位不嬲係design

為你默哀一分鐘
但用咩定標準你入唔入到？上年成績定剩係interview?使唔使為unit interview做portfo?

入口係比人食煙用 我諗By記係咁多faculty 入面最多煙剷既department
我個unit就比較technical既會起prototype 所以冇話成間學校都係design 始終mit勁係勁在玩space玩form b記就玩narrative囉多數

唔緊要啊我入左個人地覺得好難既unit唔知做乜咁 但我自己就幾鐘意好似design lego咁
當然要做一個unit interview portfolio啦但你夠勁既就咁攤哂d drawing出黎兇9人都得

你講既定位我第一次聽，不過幾合理，但mit唔係玩科技咩？
點解archi咁多煙剷 我地都好多，幾乎得亞洲留學生唔係（唔計留開個啲），煙剷唔知有冇多過一半

講真我都唔sure it做乜但就冇咁多水吹我諗
唔單止asian啦所有人tutor都係

你去youtube睇佢啲野仲有media lab,好正

讀緊大學嘅你地 有邊間會因為罷工停課

暫時未遇過

22號開始
我嗰間喺個list度
但係仲未有咩特別安排

Source:

我嗰間都話會罷
不過咁多年以黎通常都唔會成事

放假？放幾時幾耐？

上面個source寫個d apart from week one 不過我係唔係都好少翻其實

咁多位巴絲咁悶 有無興趣去睇場波?
Chelsea v Hull City - 16/02/2018 20:00 或者
Chelsea F.C. v West Bromwich Albion - 12/02/2018 20:00
包埋當日Millenium Hotel 3-course dinner同賽前酒水都係£90
有興趣可以TG

第一場已買 West Bromwich 諗緊

韋拿買咩價位?交流下

［member] ba都未讀就諗定去勁啲既學校讀master ［/member]

hello

巴打hello

邊間勁 ual唔夠勁咩?

我想識個絲打一齊行街
我係t5黎左倫敦2個月

連登冇絲打是常識吧

肥絲

我都聽講 UAL 係最難入（最competitive) 嘅大學之一。
雖然難入同勁未必完全相關，但係ual 真係唔錯

我覺得唔可以咁講
ual本身自己就係幾間大學合埋一間
最出名係當中嘅central saint Martin
係一間極難入嘅大學 質素好到爆
但想講嘅係唔代表佢其他分校一定好

csm 除左fashion jewellery仲勁咩科，
樓主正解，有啲似乎掛個名

csm嘅drama school都好勁 出過好多勁演員 我本身都有諗過讀
後尾諗諗下都係覺得收下皮算
某程度根本ual冇咗csm就等收皮

本身想讀london film school 聽聞好勁
但佢哋淨係得master
而且小弟係一條廢柴 能力絕對唔夠
咁唯有乖乖地依家讀ual了
btw其實ual好多間 讀電影嘅係lcc
london College of Communication
我覺得唔多人會聽過
唔係ual最勁最難入個間csm
其實差好遠架 唔好覺得逢係ual就勁

btw推 有無倫敦巴絲未瞓

咁誇？ 我以為csm打後第二第三勁既school點都有啲勁科，再打後就算

csm平時入唔入得？
btw巴打屋企係咪唔憂米，唔係drama就攝影

lcc o唔ok? 識人讀梗，但佢影埋啲時下mk filter photoshop相 呃到下普通大眾既，但真係毫無美感同識用ps就得

我指一般人入唔入得
當然正常窮極有限，但唔係個個好似巴打有財力同膽識讀fine art，大把人走去糊里糊塗讀商科，純粹多口問下 ，唔好介意

咁勁？ 但你點知ba係數一數二，因為如果睇league table係講master
btw間唔中經過lcc,你地幢野又新又大，資源多到

你講完我先知原來UAL有分校，之前唔知睇邊個排名都只係寫UAL 一個名

rca點睇？
btw art school係咪嚴重陰盛陽衰？

我指art個類，唔識形容
咁有咩show入得去睇？成日見csm有fashion show

csm都唔只係幾出名啦
介唔介意講下每間學校有邊啲科勁，你地屌學校啲咩，樓主形容ual到比想像中廢好多 ，其實係咪只係屌個兩間ccw

仲有有樣野想問好耐，csm作為sex pistol第一次登台既地方，學校會唔會有咩punk展？

其實我完全明你諗法，因為我都係讀design,唔係質疑你，只係純粹多口問屋企係咪唔憂米啫
我咁問係因為我個人唔會讀art／類似科目啫，因為興趣唔大，但如果興趣大我應該會好似你咁

放心，正常foundation都係咁，既然你話得佢數一數二， ba 實會正常返

咁你要加油喇巴打

你地咁多人讀art呀design呀果啲嘅
有無人係IC 揮一下手 相認下

London toxic here 珍珠奶茶可以試吓biju

你個名
搞到我有啲想食焗豬扒飯

可以自己整 好簡單的

Btw今日就係帶咗豬扒飯返工 on99半個鐘食飯極度唔人道

巴打你咁勁嘅
咁我遲下都試下整先

Hi

hi 渠務署

biju唔係iced tea正啲咩
btw講起都想飲

biju d珍奶一般般

絲打今日好早醒喎
btw未飲過biju 邊到有

你走糖就咩都一般般架啦

琴晚11點訓
biju得一間係soho

屌你唔識欣賞
我飲過晒咁多間點會分唔到邊啲無咁好飲

咁早
世界變了

好吧
btw上年暑假翻工翻台式餐廳
有段時間差唔多日日飲珍珠奶茶

腎者之石

巴打你讀緊咩 邊年？

Shepherd bush Westfield , soho 近 Leicester square 有一間門口勁撚多蒸氣

個間長期爆

既然你應付得到，不如你準備定下一年啲野，練下英文，識下人，睇下exhibition啦

啱 不過暫時foundation呢班冇local 好難識人

London做野撚留名

爆又唔等於好飲

巴打翻咩工

都係 London 做野撚留名

算係金融啦-一開公司名就會自爆

咁冇話一定local既

食完飯打躉好地方

我一定忍唔到

再推 有無人入嚟

大陸人我已經識得夠多啦
成班大陸人

咁樣好咩

我屌 咁……
我個間係design,反而好平均
屌你覆到冇人覆先覆我

點解可以咁多人 藝術類科唔係應該冇咩大陸人咩

做嘢too lm

鬼知咩 事實係好撚多
我初初去到學校都嚇親

巴打hi

hi all x 2
大家係邊頭返工？我係 Liverpool st

係咪有tg group我入唔到既

揮手
Ching 邊科？

Hull City 嗰場 20 鎊 West Bromwich 無買 但係 23.5 鎊

推完又推
好似冇乜人入嚟

Hillingdon

各位英國撚搵左intern未？

搵香港？

UAL Fine art留名

Wimbledon

學校好窮 多local 經過過lcc門口

有朋友lcc 佢讀MA 30人 25個大陸人

Hi bye fd 的確有好多 細校基本上會識所有人 但熟唔熟又令一回事 利申 摺+毒

MA? BA?

毒撚冇人主動搵

重有果5個係中東西班牙意大利 總之無eng speaker

有無咁誇識晒所有人
我除咗我班都唔係好識人

其實係 佢哋覺得啲亞洲人個個一樣樣
皮膚係Simpson顏色
隻眼一撚定斜上去
個個亞洲人都係Lucy Liu噉

UAL太多國際學生
當然 講國際學生就緊係唔少得大陸呢個水魚市場

係 多數懶係好social咁
嗰啲外國長大嘅asian特別會係咁

間學校同香港中學size差唔多不論人數同大細 翻學既人都係果班 好易認

我覺得係睇咩國家既鬼佬，local 真係好假，西班牙好真

聽聞CSM最多大陸人，所以先咁有錢 反觀Wimbledon

巴打你咩科

啲西班牙口音有冇好重
重起上嚟唔係咁易聽 要慣咗先得
同印度口音一樣

咁細？
我呢邊算多人 變相你好難冇啦啦就去識人

係呀 個link唔太work

佢哋啲口音都幾雜 一啲完全無口音 一啲口音似意大利
btw 有無tg gp? 黎左半年淨係識左1個香港人

大陸人雙倍學費+CSM出名

有 我諗緊開唔開返條link出嚟 因為大家驚個gp太多人 我諗諗先 等陣答大家

一樣原因 同上 等等答

住緊Southwark嘅hall返csm
如果讀art/design嘅話，大把地方可以去：
V&A, Tate Modern, Design Museum, British Library等等都好正，雖然去得多都會悶

幾錢pre week?

£203，應該係ual最central嘅一間hall
唔係ual直接管理，有人收廚房垃圾同清潔廚房、有parcel會有人通知，好過ual自己管理個d。不過最on9就係個fire alarm成日響

同我住緊果間一樣 除咗山卡啦咁遠之外我都冇乜怨言 175£ en-suite
203£ 係studio? 大唔大間？

投訴左好多次冇人理，都唔知係咪d撚樣成日係房食煙

普通12 m2，studio想申請都好難申請到
尤其係英國人成日食完唔洗碗，仲污槽過中國人

講起依間野真係把鬼火，我12月頭見到啲碗無洗，我去完兩星期旅行翻黎都重係度。 有一日Manager入黎掉哂落垃圾桶，大快人心

大家唔係咁早瞓呀話

咩房型？ 屎忽㾗想搬

大掃除 就黎新年

巴打你住咁遠幫你唔到
宅下就過一日架啦

有廁所

我個科表面上一個禮拜返得3日，但實際上chur到爆，正常唔會有假期時間

Physics
你呢？

你緊係無睇過山卡啦果間宿舍

嘩 再講自爆喇 得十零個人

話時話我有個friend 係civil
都唔知係咪你黎

Hi 係倫敦做緊野

Hi 做邊行 / 邊頭返工？

銀行呀，係bank 果邊

清呢？

Liverpool st，都係 Finance

得閒可以食個便飯

又得姐

留名

係狗島返工

係狗島住

無聽過 得閑search下

咩係狗島

Isle of dogs

coming Sep go lcc
打算住southbank 既dorm
ching 有冇dorm好介紹 ?
ual 管理既dorm 同其他公司有咩分別？

鄰居

我都係狗島

大家平時去開邊間做中餐架
想搵好食的豆腐花同congee食
邊間飲茶好食

點心金滿樓好食
真係港式
唔係用急凍貨拎黎賣(China town 有啲係)
利申 常客

遲下試一試
算唔算貴？

多倫多好多好食的中餐 甜品
今晚就食皮蛋瘦肉粥
驚去到英國唔慣

記住了 謝謝
甜品有無推介

15至20鎊左右一個人

豆腐花的話試過幾間都係雪藏貨
去超市買會實際啲

好悶呀，有冇咩活動

放工煮飯

London 剪頭髮 有無好介紹 zone one

同埋仲可唔可以開番個course教how to communicate with hairdresser

我平時都係：「你話事」

我之前係我樓下剪
同佢事先聲明我會盡我力解釋我想點剪
聽唔明可以同我講咁

其實係有啲人carry唔到外國髮型姐
先要死解爛解 解釋你要嘅亞洲髮型畀人

有冇人想約出嚟 好鬼悶

其實搵日本人剪都唔差 但可能貴啲

有冇絲打

倫敦都話悶 你有冇諗過我地呢啲係鎮仔讀書既人

Holborn/TCR

加油吧

加油

London中餐屌打Paris

自己一個啱啱嚟咗倫敦都冇點出去食過嘢 日日屋企煮 介紹please

文興

因為很重要所以要強調兩次麼？

食過一次 覺得唔錯

去Paris點會食唐餐
餐餐法國菜啦

又啱
係英國好難揾到本地嘢食姐

UALjj lm

窮jj都係自己煮算 唔敢出街食

無啦啦比同學傳染左 好撚無辜

仲要呢個禮拜又凍番

好慘我係durham

凍到仆街
本來一兩度唔係話好凍 但弊在大風
今日大風到頭都吹甩咁滯 凍撚死

大家真係要注意身體 近排開始多人咳 唔小心瀨野就麻煩啦

有
我係倫敦金巴打

倫敦絲留個名
想係倫敦搵人一齊搵好野食

我都成日去durham 一半durham一半london走

上個禮拜去左間叫friday 唔錯可以去試下

ual

推一推

前幾日去咗食NAC 個甜品幾正

想食日本嘢

大把人玩緊

好跨張
仲諗住期間可以去下旅行

你呢個價係計埋住定無計？

其實要慳500都夠洗
不過住就要1000一個月咁上下啦
btw 點解會覺得Westminster似city

從來冇玩過 唔鐘意跟潮流

想試下Engawa London

係Selfridges附近 好似出名食breakfast/brunch

好難食喎，London 淨係得金田家好食咋喎

絲打一定係好Rich, 啱啱睇完個menu

好掛住vapiano

求帶埋小妹去 新到埗 唔熟路

啲pizza

d pasta

+1

5月尾想黎倫敦十幾日

大約平住洗 住青年旅館
要幾多錢好

有無巴絲答到
我今年retake完dse想玩次耐啲
斷左六親好耐

之前係歐洲已經成日食

未睇個menu 草下錢先

下星期五得閒？

全英國得金田家好食 之後先一風堂，再之後先shor yu

講拉麵點可以漏世界第一wagamama

Bone daddies 都唔錯 不過一飲佢個湯就勁濟

得

得個dessert好食

我係London city附近啲學生宿舍住 300pounds per week 貴到喊

咁多位連登既巴絲

我地個hall已經4日無熱水 凍冰冰無得沖涼好淒涼
聽日先有人黎整 但係短時間內無可能整返好
麻煩咁多巴絲有無可能借個廁所比我同我flatmate沖個涼
時間係今個星期 時間可議

連登有愛

Scotland jj 留名睇london有咩玩

岩岩食完金田家
好滿足

ps 留多2星期就走

大家記得著多D衫 呢個禮拜凍啦

Bristol jj lm

gym room應該有熱水

我有樓下gym membership
但無熱水

係咪我條脷有問題 我覺得個湯底唔錯

sad 我六月就應該走咗

我都知 唔緊要啦
我已經搵左之後個兩日沖涼嘅地方
只係係咁煩啲friend會唔好意思

希望快d整返好 已經唔係第一次壞

你話係女, 肯定大把人

學校有冇gym呀？

Yes 琴晚岩岩醒起 而家打算買一個月membership
Problem solved thank youuuuu

凍到咁 好彩有strike唔使上堂

我都係要繼續上
驚唔夠attendance

我都試過去游泳池同佢講屋企無熱水，我可唔可以比入場費入去沖涼，果個人免費俾咗我入去

呢邊啲人有咁好人咩
自從啲巴士佬唔開門畀我上車已經覺得呢到啲人好似好好 但實質好仆街

我覺得我個neighborhood d 人幾好
上次有個中年女人係間pub見到我一個女仔坐埋一邊喊到痴線 特登過黎安慰我 仲俾埋電話我話有咩事可以搵佢傾訴

香港巴士司機都係咁啦

其實諗返起係窩心 但都幾柒
果陣屋企人入左醫院我又好擔心 我又乜都做唔到
所以諗諗下就係度爆喊

香港你跑到去有時都會等多下或者開返門畀你
班英國仆街

ok啦唔係好柒姐
屋企人有事 自己又返唔到去個陣
係人都會咁

學校話落大雪唔使返 又可以chur assignment啦

BTW巴打咁夜瞓呀

Chur份垃圾report同presentation 下禮拜一要交

推 有無人

巴打加油

未到咁嚴重
係凍姐 但為咗靚景犧牲下都係合理嘅

自推

@therathera

tg嚟?

靚到癲左
係學校一路行上天文台再上山上教堂
影左勁多相

@ ino212

有無人

花式推POST

暫時冇 下一次加人會加你先